{"id":176,"date":"2021-07-29T20:23:39","date_gmt":"2021-07-29T18:23:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=176"},"modified":"2021-09-30T16:43:30","modified_gmt":"2021-09-30T14:43:30","slug":"dieter-mach","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/dieter-mach\/","title":{"rendered":"Dieter Mach"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-style-default\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Dieter_M_1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-200\" width=\"376\" height=\"250\"\/><figcaption>Motion 1<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p><strong>Dieter Mach<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Geboren am 15.09.1955 in Sandhorst bei Aurich.<br>Schulbesuch in Aurich, danach Physikstudium an der Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg mit Schwerpunkt Optik \/ Holografie.<\/p>\n\n\n\n<p>Seit 1982 zun\u00e4chst als Wissenschaftlicher Mitarbeiter an der Universit\u00e4t, danach als Physiker in unterschiedlichen Bereichen t\u00e4tig.<\/p>\n\n\n\n<p>Auf dem Gebiet der Fotografie bezeichnet sich Dieter Mach&nbsp;als Autodidakt mit einem wissenschaftlichen Hintergrund in Optik, Holografie und Bildverarbeitung.<\/p>\n\n\n\n<p>Mit k\u00fcnstlerischer Fotografie besch\u00e4ftigt er sich seit 2010. Je nach Thema arbeitet er in Schwarzweiss oder in Farbe, mehr oder weniger abstrakt und minimalistisch.<\/p>\n\n\n\n<p>Weitere Information auf&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.dietermach.de\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.dietermach.de<\/a><br><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Dieter_M_2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-201\" width=\"730\" height=\"411\"\/><figcaption>Leaving Harbour<\/figcaption><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dieter Mach Geboren am 15.09.1955 in Sandhorst bei Aurich.Schulbesuch in Aurich, danach Physikstudium an der Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg mit Schwerpunkt Optik \/ Holografie. Seit 1982 zun\u00e4chst als Wissenschaftlicher Mitarbeiter an der Universit\u00e4t, danach als Physiker in unterschiedlichen Bereichen t\u00e4tig. Auf dem Gebiet der Fotografie bezeichnet sich Dieter Mach&nbsp;als Autodidakt mit einem wissenschaftlichen Hintergrund&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/dieter-mach\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Dieter Mach<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=176"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":591,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/176\/revisions\/591"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}