{"id":37,"date":"2021-07-21T17:30:44","date_gmt":"2021-07-21T15:30:44","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=37"},"modified":"2021-11-24T11:31:03","modified_gmt":"2021-11-24T10:31:03","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Diensteanbieter<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Kunstraum Varel e.V.<\/p>\n\n\n\n<p>Am Hafen 1<\/p>\n\n\n\n<p>26316 Varel<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Kontaktm\u00f6glichkeiten<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>E-Mail-Adresse: <a href=\"mailto:kunstraum-varel@gmx.de\"><u>kunstraum-varel@gmx.de<\/u><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Kontaktformular: <a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/kontakt\/\">Kontakt<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Vertretungsberechtigte Personen<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Vertretungsberechtigt: Johannes Hemmen, Vorsitzender; Marion Funch, Stv. Vorsitzende; Julia Hamels, Kassenwartin<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Journalistisch-redaktionelle Angebote<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Inhaltlich verantwortlich: Johannes Hemmen; Am B\u00e4ker 14 c; 26316 Varel<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Register und Registernummer<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Vereinsregister<\/p>\n\n\n\n<p>Gef\u00fchrt bei: Amtsgericht Oldenburg<\/p>\n\n\n\n<p>Nummer: VR 201736<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Haftungs- und Schutzrechtshinweise<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Haftungsausschluss<\/strong>: Die Inhalte dieses Onlineangebotes wurden sorgf\u00e4ltig und nach unserem aktuellen Kenntnisstand erstellt, dienen jedoch nur der Information und entfalten keine rechtlich bindende Wirkung, sofern es sich nicht um gesetzlich verpflichtende Informationen (z.B. das Impressum, die Datenschutzerkl\u00e4rung, AGB oder verpflichtende Belehrungen von Verbrauchern) handelt. Wir behalten uns vor, die Inhalte vollst\u00e4ndig oder teilweise zu \u00e4ndern oder zu l\u00f6schen, soweit vertragliche Verpflichtungen unber\u00fchrt bleiben. Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/datenschutz-generator.de\/?l=de\"><u>Erstellt mit kostenlosem Datenschutz-Generator.de von Dr. Thomas Schwenke<\/u><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Diensteanbieter Kunstraum Varel e.V. Am Hafen 1 26316 Varel Kontaktm\u00f6glichkeiten E-Mail-Adresse: kunstraum-varel@gmx.de Kontaktformular: Kontakt Vertretungsberechtigte Personen Vertretungsberechtigt: Johannes Hemmen, Vorsitzender; Marion Funch, Stv. Vorsitzende; Julia Hamels, Kassenwartin Journalistisch-redaktionelle Angebote Inhaltlich verantwortlich: Johannes Hemmen; Am B\u00e4ker 14 c; 26316 Varel Register und Registernummer Vereinsregister Gef\u00fchrt bei: Amtsgericht Oldenburg Nummer: VR 201736 Haftungs- und Schutzrechtshinweise Haftungsausschluss: Die&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/impressum\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Impressum<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"left","neve_meta_container":"contained","neve_meta_enable_content_width":"off","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":839,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37\/revisions\/839"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}