{"id":582,"date":"2021-09-30T16:36:07","date_gmt":"2021-09-30T14:36:07","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=582"},"modified":"2021-09-30T16:47:36","modified_gmt":"2021-09-30T14:47:36","slug":"anne-mentzen","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/anne-mentzen\/","title":{"rendered":"Anne Mentzen"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Anne Mentzen<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>geb. in Visselh\u00f6vede, Niedersachsen<br>bis 2013 Wohnen und Arbeiten in Bremen<br>seit M\u00e4rz 2013 Wohnen und Arbeiten in Varel<br>Hochschulreife, 4 Semester Sozialwissenschaften an der Universit\u00e4t Bremen<br>Kunst- und Kulturverbunden seit der Kindheit<br>verborgene Talente wiederentdeckt durch Mitgliedschaft im Kunstraum Varel<br>Autorin, Teilnahme an Ausstellungen mit k\u00fcnstlerischen, gesellschaftskritischen Aussagen<br>Objektkunst<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anne Mentzen geb. in Visselh\u00f6vede, Niedersachsenbis 2013 Wohnen und Arbeiten in Bremenseit M\u00e4rz 2013 Wohnen und Arbeiten in VarelHochschulreife, 4 Semester Sozialwissenschaften an der Universit\u00e4t BremenKunst- und Kulturverbunden seit der Kindheitverborgene Talente wiederentdeckt durch Mitgliedschaft im Kunstraum VarelAutorin, Teilnahme an Ausstellungen mit k\u00fcnstlerischen, gesellschaftskritischen AussagenObjektkunst<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/582"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=582"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/582\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":594,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/582\/revisions\/594"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}