{"id":173,"date":"2021-07-29T20:13:16","date_gmt":"2021-07-29T18:13:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=173"},"modified":"2021-08-07T18:10:28","modified_gmt":"2021-08-07T16:10:28","slug":"helmut-wahmhoff","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/helmut-wahmhoff\/","title":{"rendered":"Helmut Wahmhoff"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:60%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"3769\" height=\"2356\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Bleibfrei-Bar-gerahmt.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-320\"\/><figcaption>Bleibfrei-Bar, 2017, Acryl auf Leinwand, 85 x 135 cm, Privatbesitz<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:40%\">\n<p><strong>Helmut Wahmhoff<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>geb. 1958 in Glandorf,<br>Kunststudium an der HBK in Kassel,<br>seit 1987 Lehrt\u00e4tigkeit am Lothar-Meyer-Gymnasium Varel,<br>seit 2015 Mitglied im Kunstraum Varel,<br>lebt seit 2008 in Varel.  <\/p>\n\n\n\n<p>\u201eIch bin Maler. Meine Bilder sind meistens fig\u00fcrlich, gegenst\u00e4ndlich, aus dem Leben gegriffen. Und immer starkfarbig. Ausfl\u00fcge in die totale Abstraktion erlaube ich mir. Besonders reizvoll ist f\u00fcr mich aber die Gratwanderung zwischen Abbildung und Malerei \u2013 ein Zustand wie auf dem Drahtseil. Malerei ist Umsetzung mit dem Geist und K\u00f6rper.\u201c<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Helmut Wahmhoff geb. 1958 in Glandorf,Kunststudium an der HBK in Kassel,seit 1987 Lehrt\u00e4tigkeit am Lothar-Meyer-Gymnasium Varel,seit 2015 Mitglied im Kunstraum Varel,lebt seit 2008 in Varel. \u201eIch bin Maler. Meine Bilder sind meistens fig\u00fcrlich, gegenst\u00e4ndlich, aus dem Leben gegriffen. Und immer starkfarbig. Ausfl\u00fcge in die totale Abstraktion erlaube ich mir. Besonders reizvoll ist f\u00fcr mich aber&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/helmut-wahmhoff\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Helmut Wahmhoff<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=173"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":323,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/173\/revisions\/323"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}