{"id":154,"date":"2021-07-29T19:26:33","date_gmt":"2021-07-29T17:26:33","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=154"},"modified":"2021-09-18T11:19:12","modified_gmt":"2021-09-18T09:19:12","slug":"hein-bohlen","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/hein-bohlen\/","title":{"rendered":"Hein Bohlen"},"content":{"rendered":"\n<p><a href=\"https:\/\/kunstraum-dangast.jimdofree.com\/\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1417\" height=\"2268\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Farbholzschnitt-3-120-cm-x-80-cm-.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-298\"\/><figcaption>Farbholzschnitt, 120 cm x 80 cm<br> \u00a9 VG BildKunst<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:16.6%\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:50%\">\n<h3>Vita<\/h3>\n\n\n\n<p>1946 in Oldenburg (Oldbg) geboren<br>1964 &#8211; 1967 Lehre im Grafischen Gewerbe<br>1968 &#8211; 1971 Grafikstudium an der HfG Bremen, Diplomabschluss<br>1972 &#8211; 1975 Studium Kommunikation \/ \u00c4sthetik an der Universit\u00e4t Oldenburg<\/p>\n\n\n\n<p>Seit 1978 Ausstellungen und Teilnahme an Kunstmessen im In-und Ausland<br>Arbeiten in Museen, \u00f6ffentlichen und privaten Sammlungen<br>Studienaufenthalte u.a. in Japan, USA, Australien<br>Ver\u00f6ffentlichungen in Kunstzeitschriften und Katalogen<br>Lebt und arbeitet freischaffend in Varel \/ Landkreis Friesland<br>BBK Mitglied der Bezirksguppe Oldenburg seit 1984<\/p>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.hein-bohlen.de\" target=\"_blank\"><strong>www.hein-bohlen.de<\/strong><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-style-default\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Farbholzschnitt-2-120-cm-x-80.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-297\" width=\"369\" height=\"557\"\/><figcaption> Farbholzschnitt, 120 cm x 80 cm<br> \u00a9 VG BildKunst  <\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-style-default\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Farbholzschnitt-1-120-cm-x-80-cm.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-296\" width=\"339\" height=\"543\"\/><figcaption> Farbholzschnitt, 120 cm x 80 cm<br> \u00a9 VG BildKunst  <\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h3>Statement zu meinen Arbeiten<\/h3>\n\n\n\n<p>Ein Ausdrucksmedium meines k\u00fcnstlerischen Schaffens ist die Grafik. Anwendung findet haupts\u00e4chlich das Verfahren des Holzschnitts, wobei das Ergebnis im Druck von mehreren Platten im Handabzugsverfahren gefunden wird. In Sperrholz, Span-oder Hartfaserplatten schneide ich mit der Flexscheibe und diversen Messern, gelegentlich auch mit der Kettens\u00e4ge, meine Motive in das Material. In den Hochdrucken werden informelle und konstruierte Fl\u00e4chen, Formen und Strukturen kombiniert. Die Beziehungen farbiger Fl\u00e4chen mit ihren Binnenstrukturen und Linien, die frei und schwungvoll teils als Geflechte geschnitten sind erzeugen Spannung und Dynamik und f\u00fchren in eine ganz eigene Bildsprache ein. Die Technik des \u00dcbereinanderdruckens bietet eine weitere Form konkreter \u00dcberlagerung.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vita 1946 in Oldenburg (Oldbg) geboren1964 &#8211; 1967 Lehre im Grafischen Gewerbe1968 &#8211; 1971 Grafikstudium an der HfG Bremen, Diplomabschluss1972 &#8211; 1975 Studium Kommunikation \/ \u00c4sthetik an der Universit\u00e4t Oldenburg Seit 1978 Ausstellungen und Teilnahme an Kunstmessen im In-und AuslandArbeiten in Museen, \u00f6ffentlichen und privaten SammlungenStudienaufenthalte u.a. in Japan, USA, AustralienVer\u00f6ffentlichungen in Kunstzeitschriften und KatalogenLebt&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/hein-bohlen\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Hein Bohlen<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/154"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154"}],"version-history":[{"count":23,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":370,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/154\/revisions\/370"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}