{"id":33,"date":"2021-07-21T18:14:04","date_gmt":"2021-07-21T16:14:04","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=33"},"modified":"2021-11-15T18:14:51","modified_gmt":"2021-11-15T17:14:51","slug":"aktivitaeten","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/aktivitaeten\/","title":{"rendered":"R\u00fcckblick"},"content":{"rendered":"\n<h1><strong> <\/strong>\u00abHeringe\u00bb<\/h1>\n\n\n\n<h2>Arbeiten aus dem Kunstraum Varel<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"942\" height=\"1280\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/20210722-Helmut-001.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-277\"\/><figcaption>  \u00a9 Helmut Wahmhoff<br>&#8222;Heringsleuchten&#8220;, 2021<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<p>Mit der Ausstellung zum Thema \u00abHeringe\u00bb meldete sich der Kunstraum Varel aus dem Lockdown zur\u00fcck. Zu der Vernissage am 10. September 2021 hatte der Verein den Berliner Dramaturgen, Regisseur und Autor Holger Teschke eingeladen. Teschke hatte in seinem Buch \u00bbHeringe\u00ab ein Portrait des Fisches erstellt nebst kunsthistorischen Bez\u00fcgen, Rezepten und lexikalischen Erl\u00e4uterungen. In seiner Einf\u00fchrung schilderte er die Geschichte des Heringsfangs und schloss mit einem selbst verfassten ironisierenden Dramolett \u00fcber die Bedeutung des Herings.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<p>Die Kunstr\u00e4umer hatten sich zum Thema \u00abHeringe\u00bb sowohl mit teils gro\u00dfformatigen Bildern und Fotoarbeiten als auch mit Installationen eingebracht.<\/p>\n\n\n\n<p>Die Ausstellung \u00abHeringe\u00bb lief urspr\u00fcnglich vom 10. September bis zum 22. Oktober 2021 und wurde auf Grund besonderer Nachfrage bis zum 31.10. verl\u00e4ngert.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2>Eine \u00dcbersicht \u00fcber Aktivit\u00e4ten des Kunstraum Varel aus den vergangenen Jahren finden Sie hier:<\/h2>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2020-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2020-2\/\">2020<\/a><\/li><li><a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2019-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2019-2\/\">2019<\/a><\/li><li><a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2018-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2018-2\/\">2018<\/a><\/li><li><a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2017-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2017-2\/\">2017<\/a><\/li><li><a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2016-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2016-2\/\">2016<\/a><\/li><\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00abHeringe\u00bb Arbeiten aus dem Kunstraum Varel Mit der Ausstellung zum Thema \u00abHeringe\u00bb meldete sich der Kunstraum Varel aus dem Lockdown zur\u00fcck. Zu der Vernissage am 10. September 2021 hatte der Verein den Berliner Dramaturgen, Regisseur und Autor Holger Teschke eingeladen. Teschke hatte in seinem Buch \u00bbHeringe\u00ab ein Portrait des Fisches erstellt nebst kunsthistorischen Bez\u00fcgen, Rezepten&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/aktivitaeten\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">R\u00fcckblick<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"left","neve_meta_container":"contained","neve_meta_enable_content_width":"off","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"left","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33"}],"version-history":[{"count":77,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":771,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions\/771"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}