{"id":18,"date":"2021-07-21T18:13:41","date_gmt":"2021-07-21T16:13:41","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=18"},"modified":"2021-11-19T12:21:39","modified_gmt":"2021-11-19T11:21:39","slug":"aktuelles","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/aktuelles\/","title":{"rendered":"Aktuelles"},"content":{"rendered":"\n<h2>AUSSTELLUNG \u00abGoodbye, Hello\u00bb, von Mitgliedern des Kunstraum Varel<\/h2>\n\n\n\n<h3>Abschied vom Alten Zollamt<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column multicolumn\">\n<p>Sechs Jahre war der Kunstraum Varel e.V. zu Gast im Alten Zollamt am Hafen bei Alexandra und Olaf Mergili. Jetzt nehmen die K\u00fcnstler Abschied von den dortigen R\u00e4umlichkeiten und finden in der  Kunstwerk.art Gallery in der Neum\u00fchlenstra\u00dfe eine neue Bleibe. Das denkmal-gesch\u00fctzte Alte Zollamt soll saniert und renoviert werden.<\/p>\n\n\n\n<p>Mit der Ausstellung &#8222;Goodbye, Hello&#8220; w\u00fcrdigt der Kunstraum Varel e.V. noch einmal Vergangenes und zeigt Gegenw\u00e4rtiges von alten und neuen Mitgliedern, in Erinnerung an die sch\u00f6ne Zeit im Alten Zollamt und mit hoffnungsvollem Blick auf Zuk\u00fcnftiges.<\/p>\n\n\n\n<p>Thematisch nehmen Matthias Langer (&#8222;Verkaufte Erinnerungen&#8220;, Holzlasur), Erika Wagner (&#8222;Metamorphosen&#8220;, Holzschnitt) und Helmut Wahmhoff (&#8222;Triptychon Hello &#8211; Goodbye&#8220;, Acryl und Blattgold) konkret Bezug auf die Situation des R\u00fcckblicks, wobei Letzterer auch eine Hommage an den &#8222;Eisenmann&#8220; vor dem Alten Zollamt einschlie\u00dft.<\/p>\n\n\n\n<p>Hein Bohlen (Holzschnitt), Martina Hanfeld (Kreide und Grafit) und Anne Mentzen (Text) kn\u00fcpfen an fr\u00fchere Ausstellungen an, die f\u00fcr sie von besonderer Bedeutung waren. Norbert Friebe dankt mit einem Tulpenstrau\u00df (\u00d6lmalerei) und entwickelt im zur Ausstellung ver\u00f6ffentlichten Begleitheft Parallelen zwischen seinem Motiv und der Entwicklung des Kunstraums. Dieter Mach erinnert sich an die erste Zeit in Varel und seine Entdeckung der Grodenlandschaft; er zeigt ebenso wie Hajo Teschner eine fotografische Arbeit.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mit ihrem Beitrag &#8222;Visible, Invisible&#8220; \u00f6ffnet Neele E. Frisch den Blick in die Zukunft und auf die zuk\u00fcnftige Zusammenarbeit mit dem Kunstraum in ihrer Kunstwerk.art Gallery.<\/p>\n\n\n\n<p>Eine Vernissage zur Ausstellung kann leider auf Grund der Einschr\u00e4nkungen durch Corona und unter winterlichen Bedingungen nicht stattfinden; die K\u00fcnstler hoffen aber, dass&nbsp; viele Besucher &#8211; statt sich wie im Sommer im Garten mit ihnen zu treffen &#8211; in der Ausstellungszeit noch einmal in die sch\u00f6nen R\u00e4ume des Alten Zollamts kommen.<\/p>\n\n\n\n<p>Die Ausstellung \u201eGoodbye, Hello\u201c ist zu sehen vom 13. November bis zum 19. Dezember, immer samstags und sonntags von 13 bis 17 Uhr im Zollamt Varel, Am Hafen 1 in Varel. Der Eintritt ist frei.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AUSSTELLUNG \u00abGoodbye, Hello\u00bb, von Mitgliedern des Kunstraum Varel Abschied vom Alten Zollamt Sechs Jahre war der Kunstraum Varel e.V. zu Gast im Alten Zollamt am Hafen bei Alexandra und Olaf Mergili. Jetzt nehmen die K\u00fcnstler Abschied von den dortigen R\u00e4umlichkeiten und finden in der Kunstwerk.art Gallery in der Neum\u00fchlenstra\u00dfe eine neue Bleibe. Das denkmal-gesch\u00fctzte Alte&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/aktuelles\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Aktuelles<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"left","neve_meta_container":"contained","neve_meta_enable_content_width":"","neve_meta_content_width":0,"neve_meta_title_alignment":"left","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":18,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":826,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/826"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}