{"id":171,"date":"2021-07-29T20:09:04","date_gmt":"2021-07-29T18:09:04","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=171"},"modified":"2021-07-30T12:10:43","modified_gmt":"2021-07-30T10:10:43","slug":"hans-joachim-teschner","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/hans-joachim-teschner\/","title":{"rendered":"Hans-Joachim Teschner"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/HaJo_1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-188\" width=\"254\" height=\"339\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p><strong>Hans Joachim Teschner<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Geb. 1945<\/p>\n\n\n\n<p>Musiker (Dozent, Komponist, Arrangeur, \u00fcber 60 Ver\u00f6ffentlichungen in Musikverlagen), Schriftsteller (Roman, Kolumnen und Beitr\u00e4ge in Anthologien in verschiedenen Verlagen) und seit der Verrentung wieder Fotografiegestalter (mehrere Ausstellungen in der Region).<\/p>\n\n\n\n<p>Zu bestimmten von mir vorgegeben Themen nehme ich zun\u00e4chst eine Serie von Fotos auf und bearbeite sie dann am Computer. Manchmal verst\u00e4rke ich die urspr\u00fcngliche Aussage, meistens aber ergibt sich durch die Ver\u00e4nderungen eine neue Erz\u00e4hlung in einem anderen \u201aKleid\u2018.<br><\/p>\n\n\n\n<p>Viele Texte und Bilder, aber keine weiteren Informationen zu meinen Fotoarbeiten auf <a href=\"http:\/\/www.hansjoachimteschner.de\/\">www.hansjoachimteschner.de<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Auch nicht auf <a href=\"http:\/\/www.hajoteschner.blog\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.hajoteschner.blog<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"540\" height=\"406\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Hajo_2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-189\"\/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hans Joachim Teschner Geb. 1945 Musiker (Dozent, Komponist, Arrangeur, \u00fcber 60 Ver\u00f6ffentlichungen in Musikverlagen), Schriftsteller (Roman, Kolumnen und Beitr\u00e4ge in Anthologien in verschiedenen Verlagen) und seit der Verrentung wieder Fotografiegestalter (mehrere Ausstellungen in der Region). Zu bestimmten von mir vorgegeben Themen nehme ich zun\u00e4chst eine Serie von Fotos auf und bearbeite sie dann am Computer.&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/hans-joachim-teschner\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Hans-Joachim Teschner<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":230,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions\/230"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}