{"id":440,"date":"2021-09-18T19:24:09","date_gmt":"2021-09-18T17:24:09","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=440"},"modified":"2021-09-19T11:28:22","modified_gmt":"2021-09-19T09:28:22","slug":"home_alternative","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/home_alternative\/","title":{"rendered":"Der Kunstraum Varel (2)"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1920\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/the-hermitage-4409601_1920.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-431\"\/><figcaption>Der Kunstraum Varel (Lieferanteneingang)<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<p class=\"has-small-font-size\">Der Verein \u00bbKunstraum Varel\u00ab wurde 20** als gemeinn\u00fctziger Kunstverein zur Darstellung, Dokumentation und Unterst\u00fctzung regionaler K\u00fcnstler\/innen gegr\u00fcndet.<br>Ziel des Vereins ist es,<br>&#8211; die Begegnungen der K\u00fcnstler\/innen vor Ort zu f\u00f6rdern,<br>&#8211; Anregungen und Gespr\u00e4che mit K\u00fcnstler\/innen anderer Medien und Regionen zu initiieren, das Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Kunst in der Region zu vermitteln und kulturelle Impulse in die kommunale \u00d6ffentlichkeit zu geben. <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><br><span class=\"has-inline-color has-nv-c-2-color\">Letzte \u00c4nderung: 19.09.2021<\/span><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p class=\"has-small-font-size\">Mit der Durchf\u00fchrung von Gruppen- und Einzelausstellungen bietet der Verein den gezeigten K\u00fcnstler\/innen ein Forum und m\u00f6chte Raum schaffen f\u00fcr den Dialog und Austausch k\u00fcnstlerischer Positionen. Dar\u00fcber hinaus soll durch Kooperation mit anderen K\u00fcnstlergemeinschaften sowie mit Schulen die k\u00fcnstlerische Pr\u00e4senz in der Region gest\u00e4rkt werden.<br>Zun\u00e4chst in Dangast beheimatet, residierte der Verein bis Ende 2021 im alten Zollhaus am Vareler Hafen. Ab 2022 geht der Kunstraum eine Kooperation mit der Galerie \u201eKunstwerk\u201c in Varel ein und wird seine Aktivit\u00e4ten in deren R\u00e4umen fortsetzen.<br>Die inhaltliche Konzeption und organisatorische Umsetzung des Programms tr\u00e4gt der ehrenamtlich t\u00e4tige Vorstand in Zusammenarbeit mit aktiven Mitgliedern.<\/p>\n\n\n\n<p>Kunstraum Varel<br>in der Art Gallery Kunstwerk<br>Neum\u00fchlenstr. 10<br>26316 Varel<\/p>\n\n\n\n<p>EMail: <a href=\"mailto:kunstraum-varel@gmx.de\">kunstraum-varel@gmx.de<\/a><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"942\" height=\"1280\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/20210722-Helmut-001.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-277\"\/><figcaption> <strong>\u00a9&nbsp;<\/strong>Helmut Wahmhoff <\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h3 class=\"has-text-align-center\"> Aktuelle Ausstellung:<br> &#8222;Heringe&#8220; <br>im Zollamt am Hafen,<br> 10.9.21 &#8211; 1.11.21 <\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der Verein \u00bbKunstraum Varel\u00ab wurde 20** als gemeinn\u00fctziger Kunstverein zur Darstellung, Dokumentation und Unterst\u00fctzung regionaler K\u00fcnstler\/innen gegr\u00fcndet.Ziel des Vereins ist es,&#8211; die Begegnungen der K\u00fcnstler\/innen vor Ort zu f\u00f6rdern,&#8211; Anregungen und Gespr\u00e4che mit K\u00fcnstler\/innen anderer Medien und Regionen zu initiieren, das Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Kunst in der Region zu vermitteln und kulturelle Impulse in die kommunale&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/home_alternative\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Der Kunstraum Varel (2)<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/440"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=440"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":461,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/440\/revisions\/461"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}