{"id":629,"date":"2021-10-05T12:12:51","date_gmt":"2021-10-05T10:12:51","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=629"},"modified":"2021-11-15T18:21:28","modified_gmt":"2021-11-15T17:21:28","slug":"2020-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2020-2\/","title":{"rendered":"2020"},"content":{"rendered":"\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h1>\u00abDas Kleine Format\u00bb von Mitgliedern des Kunstraum Varel<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.34%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-style-default\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Das_kleine_Format_2020.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-198\" width=\"250\" height=\"355\"\/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.34%\">\n<p>Die vom 7.11. bis 20.12.2020 geplante Ausstellung \u00abDas Kleine Format\u00bb von Mitgliedern des Kunstraum Varel konnte nicht in der gewohnten Form stattfinden.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"multicolumn\">Zum Jahresende sollte wieder Kleinformatiges vom Kunstraum Varel im Alten Zollamt Varel am Hafen gezeigt werden. Die Ausstellung mit Arbeiten von Mitgliedern des Kunstraums h\u00e4tte damit das ereignisreiche Ausstellungsjahr 2020 beendet.<br><br>Das erneute Aufflammen des Coronavirus zum Herbstbeginn f\u00fchrte leider zur Schlie\u00dfung der geplanten Ausstellung. Wie schon im M\u00e4rz war alles vorbereitet gewesen: Das eingef\u00fchrte Hygienekonzept hatte sich in den Sommermonaten bew\u00e4hrt und war nochmals angepasst worden. Es sollte keine Vernissage stattfinden, der Besuch der Ausstellung w\u00e4re maximal 4 Personen gleichzeitig gestattet gewesen. Wenig genug, und doch w\u00e4re den kunstinteressierten Menschen aus Varel und Umgebung eine aktive Teilnahme am k\u00fcnstlerischen Leben trotz und gerade wegen Corona m\u00f6glich gewesen.<br><br> <br>So war nur ein virtueller Ausstellungsbesuch m\u00f6glich: Es entstand die digitale Galerie \u201eKleines Format 2020\u201c <\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h1 id=\"cc-m-header-11378595794\">&#8222;sei quietschvergn\u00fcgt&#8220;<\/h1>\n\n\n\n<h2 id=\"cc-m-header-11400929294\">Arbeiten von Anita Buchholz und Erika Plamann<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column multicolumn\">\n<p>Das hatte es bisher noch nicht im Kunstraum gegeben: eine Dialog-Ausstellung von zwei K\u00fcnstlerinnen, die sich zum ersten Mal im Zollamt in Varel begegnet waren &nbsp;und deren Arbeiten dort unter dem Titel \u00absei quietschvergn\u00fcgt\u00bb erstmals zusammengef\u00fchrt wurden.<\/p>\n\n\n\n<p>Anita Buchholz hat seit 2012 ein eigenes Atelier in Oldenburg; Erika Plamann lebt und arbeitet in Bremen.<\/p>\n\n\n\n<p>Anita Buchholz ist Malerin; sie arbeitet in kr\u00e4ftigen Farben mit wechselnd dickem Farbauftrag bis hin zum Impasto. Bei der Arbeit besch\u00e4ftigt sie die Frage \u00abWie exakt darf ein Bild gemalt sein?\u00bb; es geht ihr in gleichem Ma\u00df um Spontaneit\u00e4t und Tempo wie um Pr\u00e4zision und Authentizit\u00e4t.<\/p>\n\n\n\n<p>Erika Plamann stellt Plastiken aus Wachs her, wobei sie mit Kitsch und Massenprodukten arbeitet. Sie verwendet eine besondere bildnerische Technik, indem sie Gegenst\u00e4nde, die als Kitsch angesehen werden, als Vorlage f\u00fcr eine Gussform aus Ton oder Gips verwendet und den Abguss dann schichtweise mit Wachs und Farbpigmenten bemalt (Enkaustik).<\/p>\n\n\n\n<p>Gemeinsam ist beiden das Spiel mit dem Bekannten und M\u00f6glichen. Wiedererkennbares wird in einen neuen, auch ironisierenden Kontext gestellt und erm\u00f6glicht so dem Betrachter neue Assoziationen, eine neue Sichtweise auf scheinbar Altbekanntes. Erika Plamann nennt es Re-Inszenierung, Anita Buchholz spricht von einem unersch\u00f6pflichen Quell der M\u00f6glichkeiten.<\/p>\n\n\n\n<p>Dabei \u00f6ffnen die K\u00fcnstlerinnen den kritischen Blick auf eine Konsumgesellschaft, die gepr\u00e4gt ist vom Versprechen kunterbunter Leichtigkeit, egal, wie die die Realit\u00e4t sich gerade zeigt: \u201esei quietschvergn\u00fcgt\u201c ist Herausforderung und Anregung zum Gespr\u00e4ch.<\/p>\n\n\n\n<p>Die Mitglieder des Kunstraums luden ein zu einer Vernissage in das Alte Zollamt, Am Vareler Hafen 1, am Freitag, den 11. September 2020, um 19 Uhr. Der Vareler K\u00fcnstler Matthias Langer trug unter dem Titel \u00abEcos Echo\u00bb einf\u00fchrende Gedanken bei. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Die Ausstellung&nbsp;\u00absei quietschvergn\u00fcgt\u00bb war zu sehen vom 11. September bis zum 25. Oktober 2020.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h1 id=\"cc-m-header-11400923694\">Zwischenruf<\/h1>\n\n\n\n<h2 id=\"cc-m-header-11386796894\">Kunstraum Varel pr\u00e4sentiert Arbeiten von Norbert Friebe<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns multicolumn\">\n<div class=\"wp-block-column multicolumn\">\n<p>Mit einem \u00ab<strong>Zwischenruf\u00bb<\/strong>&nbsp;meldete sich der Kunstraum Varel e.V. zur\u00fcck: Nach vielen Wochen, in denen der Shutdown zu einer Schlie\u00dfung der Galerien gef\u00fchrt hatte und die laufende&nbsp; Ausstellung statt im Zollamt nur im Internet zu besuchen war, gab es wieder Kunst zum N\u00e4hertreten im Alten Zollamt.<\/p>\n\n\n\n<p>Gezeigt wurden Arbeiten des langj\u00e4hrigen <strong>Kunstr\u00e4umers Norbert Friebe,<\/strong> der vielen schon aus den Gemeinschaftsausstellungen am Hafen vertraut ist. Schon fr\u00fch suchte er den Kontakt zur Kunst, hatte schon zu Zeiten von Anatol und Beuys im Kurhaus gesessen und gemalt. Heute hat er nach einem langen Berufsleben Zeit und Mu\u00dfe, sich dem Zeichnen und Malen zu widmen und immer neue M\u00f6glichkeiten des k\u00fcnstlerischen Ausdrucks zu suchen.<\/p>\n\n\n\n<p>Seine Bilder sind meist von leuchtender, aber subtiler Farbigkeit und erz\u00e4hlen oft Geschichten, die sich dem Betrachter in der Begegnung mit dem Bild nach und nach erschlie\u00dfen. Norbert Friebe beobachtet dabei genau \u2013 \u00abGuck so hin, dass der Geist dich nicht betr\u00fcgt\u00bb, sagt er \u2013 und arbeitet oft lange an der richtigen Haltung, dem stimmigen Gesichtsausdruck seiner Gestalten.<\/p>\n\n\n\n<p>Wichtig ist ihm vor allem die Aussage, die er mit vielen seiner Arbeiten vermitteln will. Ein gro\u00dfes Thema f\u00fcr ihn sind die Missst\u00e4nde auf der Welt, die er nicht nur auf zahlreichen Reisen in Indien gefunden hat, sondern die er auch in unserem Lebensraum entdeckt: hier allerdings \u00abhinter verschlossenen T\u00fcren\u00bb, wie Norbert Friebe sagt. Doch der K\u00fcnstler hat auch den Blick f\u00fcr Sch\u00f6nes und nimmt sich dessen liebevoll an: zarte oder kr\u00e4ftig farbige Blumen, Kinder am Strand (\u00abkuck mal, was ich gefunden habe\u00bb) und die eigene kleine Familie mit Hund Ronny: \u00abIch habe immer versucht, das aus mir herauszumalen, das besonders sch\u00f6n oder besonders schlimm war\u00bb, sagt Norbert Friebe.<\/p>\n\n\n\n<p>Die Ausstellung \u00abZwischenruf\u00bb war zu sehen vom 4. Juli bis zum 23. August 2020, jeweils samstags und sonntags im Zollamt Varel, Am Hafen 1, 26316 Varel.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h1 id=\"cc-m-header-11400924194\">Verg\u00e4nglichkeit<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Sch\u00fclerInnen aus zwei Kunstkursen der Jahrgangsstufe 12 hatten zum Thema <a href=\"https:\/\/kunstraum-dangast.jimdofree.com\/digitale-galerie-kleines-format-2020\/material-1\/\">\u201eVanitas<\/a>\u201c gearbeitet. Die Ausstellung wurde am Freitag, 6. M\u00e4rz, mit einer besonders gut besuchten Vernissage er\u00f6ffnet und hatte reges Interesse gefunden. Leider musste die Ausstellung wegen der Ma\u00dfnahmen gegen die Verbreitung des Coronavirus nach kurzer Zeit geschlossen werden.<br><br>Um die Arbeiten dennoch einer interessierten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen, wurde ein virtueller Rundgang erarbeitet, den man \u00fcber die Homepage des Kunstraums besuchen konnte. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> <a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2019-2\/\">2019<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00abDas Kleine Format\u00bb von Mitgliedern des Kunstraum Varel Die vom 7.11. bis 20.12.2020 geplante Ausstellung \u00abDas Kleine Format\u00bb von Mitgliedern des Kunstraum Varel konnte nicht in der gewohnten Form stattfinden. Zum Jahresende sollte wieder Kleinformatiges vom Kunstraum Varel im Alten Zollamt Varel am Hafen gezeigt werden. Die Ausstellung mit Arbeiten von Mitgliedern des Kunstraums h\u00e4tte&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/2020-2\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">2020<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"default","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=629"}],"version-history":[{"count":14,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":777,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/629\/revisions\/777"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=629"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}