{"id":2,"date":"2021-05-22T15:33:24","date_gmt":"2021-05-22T13:33:24","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=2"},"modified":"2021-11-24T11:59:37","modified_gmt":"2021-11-24T10:59:37","slug":"beispiel-seite","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/","title":{"rendered":"Der Kunstraum Varel"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:50%\">\n<p>Herzlich Willkommen auf unserer Website, mit der wir Sie \u00fcber unsere Aktivit\u00e4ten informieren und neugierig machen wollen.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><span class=\"has-inline-color has-nv-c-2-color\">Letzte \u00c4nderung: 24.11.2021<\/span><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"645\" height=\"911\" src=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Plakat_Goodbye_Hello-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-763\" srcset=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Plakat_Goodbye_Hello-1.png 645w, http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Plakat_Goodbye_Hello-1-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 645px) 100vw, 645px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Unsere aktuelle Ausstellung l\u00e4uft vom 13. November bis zum 19. Dezember unter dem Thema<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"> <strong>\u00abGoodbye, Hello\u00bb<\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p>Die Ausstellung ist der Abschied des Kunstraums Varel vom Alten Zollamt am Hafen.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h2>Aktuell<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"multicolumn\">Zum Jahreswechsel 2021\/22 zieht der Kunstraum um in das Domizil der <a href=\"http:\/\/www.kunstwerk.art\" data-type=\"URL\" data-id=\"http:\/\/www.kunstwerk.art\">Kunstwerk.art Gallery<\/a>, Varel, Neum\u00fchlenstra\u00dfe 10. Damit endet die \u00c4ra der Ausstellungen im Alten Zollamt am Hafen. Alexandra Mergili als Gastgeberin hatte dem Verein gro\u00dfz\u00fcgig und uneigenn\u00fctzig ihre Ateliers zur Verf\u00fcgung gestellt. Als Dankesch\u00f6n zeigen die Kunstr\u00e4umer eine Ausstellung mit Werken aus den vergangenen Jahren,  als Retrospektive und Werkschau. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Herzlich Willkommen auf unserer Website, mit der wir Sie \u00fcber unsere Aktivit\u00e4ten informieren und neugierig machen wollen. Letzte \u00c4nderung: 24.11.2021 Unsere aktuelle Ausstellung l\u00e4uft vom 13. November bis zum 19. Dezember unter dem Thema \u00abGoodbye, Hello\u00bb Die Ausstellung ist der Abschied des Kunstraums Varel vom Alten Zollamt am Hafen. Aktuell Zum Jahreswechsel 2021\/22 zieht der&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Der Kunstraum Varel<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"left","neve_meta_container":"contained","neve_meta_enable_content_width":"","neve_meta_content_width":0,"neve_meta_title_alignment":"left","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"off","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":49,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":840,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/840"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}