{"id":331,"date":"2021-09-07T10:38:27","date_gmt":"2021-09-07T08:38:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/?page_id=331"},"modified":"2021-11-04T18:41:34","modified_gmt":"2021-11-04T17:41:34","slug":"baustelle","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/baustelle\/","title":{"rendered":"Baustelle"},"content":{"rendered":"\n<h1>Neue Internetpr\u00e4senz des Kunstraums, Todo-Liste<\/h1>\n\n\n\n<ol type=\"1\"><li><strong>Zieltermin f\u00fcr die Fertigstellung und Ver\u00f6ffentlichung<\/strong><br>14. Januar 2022. Das Kunstwerk ist im Januar geschlossen, wir sollten versuchen vor den Wiederer\u00f6ffnung im Februar die Seite online zu haben.<\/li><li><strong>Homepage, Startseite<br><\/strong>Datum der letzten \u00c4nderung muss vor Ver\u00f6ffentlichung entfernt werden. Hinweis auf die aktuell laufende Ausstellung sollte jeweils dort erscheinen.<\/li><li><strong>Vorstellung der Kunstr\u00e4umer<br><\/strong>Sofern noch nicht geschehen, schaut Euch doch mal unter &#8218;K\u00fcnstlerInnen&#8216; Eure eigene Vorstellung an. Falls Ihr da \u00c4nderungen \/ Erg\u00e4nzungen \/ Aktualisierungen  haben m\u00f6chtet, beschreibt mir bitte was wie ge\u00e4ndert werden soll. Ich baue das dann ein.<\/li><li><strong>R\u00fcckblick<br><\/strong>Die Bezeichnung der Seite wird ggf. noch ge\u00e4ndert, sobald Einigung \u00fcber eine neue Bezeichnung erzielt wurde. Die Seite beinhaltet jetzt den R\u00fcckblick auf das aktuelle Jahr. Eine Verlinkung auf eine Unterseite \u201aJahresprogramm\u2018 ist hier vorgesehen. Die vergangenen Jahre sind \u00fcber Links erreichbar. Zur Zeit werden die Texte \u00fcberarbeitet, die Texte zu den Jahren 2021 und 2020 sind bereits aktualisiert.<\/li><li><strong>Weitere Seiten<\/strong><br>Eine Seite mit Terminen \/ Veranstaltungen sollte regelm\u00e4\u00dfig aktualisiert werden und als &#8218;Besuchermagnet&#8216; den kunstinteressierten Vareler (und auch nicht-Vareler) m\u00f6glichst h\u00e4ufig auf unsere Seite locken.<br>Auf jeden Fall m\u00fcssen wir ein Kontaktformular einbauen, auf das vom Impressum aus verlinkt wird.<strong><br><\/strong>Vorschl\u00e4ge f\u00fcr weitere Seiten, die \u00fcber das Men\u00fc in der Kopf- oder Fu\u00dfzeile erreichbar w\u00e4ren, werden gerne angenommen. Wir sollten uns aber auf das beschr\u00e4nken, was f\u00fcr die Besucher wirklich interessant ist. Wenn wir das Men\u00fc \u00fcberfrachten wirkt das eher abschreckend. Das Jahresprogramm wird vermutlich \u00fcber \u201aAktivit\u00e4ten\u2018 erreichbar sein. Dazu sollten wir uns f\u00fcr 2022 rechtzeitig Gedanken machen.<\/li><li><strong>Layout, Gestaltung<\/strong><br>Geplant aber noch nicht umgesetzt sind u.A.:<br>&#8211; feststehende Kopfzeile (&#8222;Sticky Header&#8220;)<br>&#8211; Bilder sollen auf Mausklick gro\u00df dargestellt werden (&#8222;Lightbox&#8220;)<br>Generell ist das Layout erst mal vorl\u00e4ufig, da ist noch viel Feinschliff erforderlich.<\/li><li><strong>Typographie <\/strong><br>Dies Feld \u00fcberlasse ich gerne kundigeren H\u00e4nden, wie wir das dann technisch umsetzen m\u00fcssen wir noch kl\u00e4ren.<\/li><\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neue Internetpr\u00e4senz des Kunstraums, Todo-Liste Zieltermin f\u00fcr die Fertigstellung und Ver\u00f6ffentlichung14. Januar 2022. Das Kunstwerk ist im Januar geschlossen, wir sollten versuchen vor den Wiederer\u00f6ffnung im Februar die Seite online zu haben. Homepage, StartseiteDatum der letzten \u00c4nderung muss vor Ver\u00f6ffentlichung entfernt werden. Hinweis auf die aktuell laufende Ausstellung sollte jeweils dort erscheinen. Vorstellung der Kunstr\u00e4umerSofern&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/baustelle\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Weiterlesen &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Baustelle<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"full-width","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/331"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=331"}],"version-history":[{"count":21,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":738,"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/331\/revisions\/738"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:81\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}